《醜陋的中國人》應唔應該成為港版聖經？

全中小學都要上堂閱讀

呢一代中小學雞無人睇過呢本聖經？

中學閱讀報告指定書嚟

同連仔差唔多